巴絲們可唔可以入一入黎

有追我po既都知我屋企人係咩料，我依家係咩環境。
我只可以講琴晚我夢遊夢左去上環，又係前排。
食左幾多粒催淚彈唔再講，但我想講琴晚上環既巴絲真係好勇敢好勁，不能不否認係中途前後排交流有小小問題，但最後都解決到。放催淚彈既時候唔會再即刻退，我係真係望住成班人好似有錢執咁衝過去淋熄粒彈。好快係滅哂煙
每一次既運動都進步緊，真係好犀利。
到最後好似凌晨12點鬆啲既時候？我見到好多義載去元朗既人，見到好多人都開始散。前線得反大量既社工同記者，仲有兩個唔肯走既前線。對話都係離不開你唔走我唔會走，唔想你地落單之類既野。其中一個人同我勾過手指尾，應承我佢地防暴一推佢地就會走。最尾我都係走左，但真係好唔放心。
我唔想係依個政權面前再失去任何人，同我相認反，好無？

Sorry Hong Kong is closed today

求下你地，推下琴日上環單野，好無？

push依家見到熱門好多係達哥真心想屌

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

勁

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

幫你推下

推

標題唔得牙

要related to 721上環

光復香港

時代革命

加返721上環啦

點加？